artigo oitenta e três para a defesa dos direitos e interesses protegidos por este código são admissíveis todas as espécies de ações capazes de propiciar sua adequada e efetiva tutela parágrafo único entre parênteses vetado
